1.Метод обєкта зазвичай опусуе поведінку самого обєкта .

2.Object

3.Посилальний тип – це особливий внутрішній тип, який використовується з метою передачі інформації від крапки . до дужок виклику ().